各位手足，開始團被鬥未？

一個人、凍冰冰，最好既活動就係團被鬥。